點睇 poly msc in operation and risk analysis

之前都開post 問過， 而家收到offer， 想上黎問下讀唔讀得過

讀唔過

Poly taught master 出名比錢就有
讀完人地都唔當你真係master degree
性價比唔高

但睇讀既內容好似對做野有幫助？ 本身自己三大乞食科second low ， 暫時諗緊second degree engine (讀兩年） 定讀呢個

Pish